一人講一個暗星黎睇下識唔識

我先 楊明
佢拍過咩劇我一套都講唔出

陳偉霆 應該無人知道

收規華

個位唱廣東話唔正既大陸藝人

袁文傑

譚杏藍

陳偉霆到而家都唔敢串返人

而我不知道黃曉明是誰

達哥

景甜

暗就唔係星啦
成日咁打真係好on9

俞定延